<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="how_to_create_task_title">Как создать заявку?</string>
    <string name="how_to_create_task_body">Чтобы создать заявку, необходимо нажать на кнопку «создать» на главной странице приложения, далее необходимо выбрать образовательную площадку. После выбора образовательной площадки необходимо заполнить все обязательные поля ввода текста.</string>

    <string name="how_to_edit_task_title">Как изменить заявку?</string>
    <string name="how_to_edit_task_body">Для того чтобы изменить заявку, необходимо выбрать из списка заявок, заявку необходимую для редактирования. Далее откроется страница, в которой находится детальная информация о заявке. Для редактирования заявки необходимо нажать на кнопку "изменить", находящаяся справа внизу.</string>

    <string name="how_to_delete_task_title">Как удалить заявку?</string>
    <string name="how_to_delete_task_body">Чтобы удалить заявку, необходимо зайти в страницу, в которой находится детальная информация о заявке. В правом верхнем углу находиться кнопка “удалить”, нажимая на нее открывается предупреждающее окно, которое перед полным удалением заявки запросит у суперпользователя подтверждение перед удалением.</string>

    <string name="how_to_add_user_title">Как добавить нового пользователя?</string>
    <string name="how_to_add_user_body">Чтобы добавить нового пользователя, необходимо на главной странице в верхней части экрана нажать на свое имя, откроется страница профиля, где расположена кнопка “Добавить нового пользователя”. После нажатия на кнопку необходимо ввести в текстовые поля данные о новом пользователе его ФИО, логин, пароль, роль и разрешения.</string>

    <string name="description_project">Информационные технологии развиваются из года в год, сейчас через мобильные устройства можно сделать практически все, начиная от покупки билета на самолет, заканчивая получением консультации по проблемам со здоровьем. Благодаря высокой вычислительной возможности мобильных устройств они могут заменить компьютеры в повседневной работе.
\n\nВ ходе работы учителя общеобразовательных организаций сталкиваются с практическими проблемами (что-то не работает, сломалось, вышло из строя), но исправить самостоятельно они не могут. Сообщить, используя существующий порядок, написать заявку на бумаге, передать в администрацию, учителя не успевают. Администраторы, решая организационные задачи, зачастую сталкиваются с тем, что ресурсы, исполнители и места складирования и собственно выполнения работ не в одном, и даже не соседних зданиях – вообще по разным адресам. Исполнители, получив заявку только в определенном месте школы, поздно, непонятно сформулированную, гораздо дольше и сложнее ликвидируют возникшие проблемы.
\n\nБыло принято решение в разработке инструмента, решающий эти проблемы, не требующий от учителей, завучей, завхозов специальных компьютерных знаний и в части приложения реализуемый на большинстве общедоступных смартфонов. Palladium – это мобильное приложение разработанное для операционной системы Android, которое поможет систематизировать выполнение заявок в любой общеобразовательной площадке.
</string>
    
    <string name="how_sign_out_user">На главной странице пользователя в левом верхнем углу расположена кнопка в виде списка, нажимая на нее откроется нижнее меню, в котором расположена кнопка «выйти из аккаунта».</string>
    <string name="how_to_on_economy_user">На главной странице пользователя в левом верхнем углу расположена кнопка в виде списка, нажимая на нее откроется нижнее меню, в котором расположена кнопка «настройки». В настройках необходимо включить переключатель «Экономия трафика».</string>
    <string name="how_to_max_buffer_user">На главной странице пользователя в левом верхнем углу расположена кнопка в виде списка, нажимая на нее откроется нижнее меню, в котором расположена кнопка «настройки». В настройках необходимо перейти в пункт «Буфер изображения». Изменять эту настройку необходимо, только в случае не корректного отображения изображений к заявкам. По умолчанию максимальный буфер изображения 2МБ.</string>
    <string name="how_to_create_task_user">Чтобы создать заявку, необходимо нажать на кнопку «создать» на главной странице приложения. Далее откроется страница, где необходимо указать данные о заявке название, адрес, этаж, кабинет.</string>

    <string name="how_to_add_image_user_title">Как добавить изображение к заявке?</string>
    <string name="how_to_add_image_user">Для того чтобы прикрепить изображение к заявке необходимо на экране создания заявки нажать на поле изображение. Далее откроется диалоговое окно, которое предложит сделать изображение или выбрать изображение с памяти устройства.</string>

    <string name="status_tasks_user_text">Всем заявкам устанавливается статус. Статус отвечает за текущее состоянии заявки. Благодаря статусу администрация образовательной площадки может модерировать заявки, а пользователь отслеживать изменения созданной заявке.
Новой созданной заявке автоматически назначается статус «Новая заявка» Существуют следующие статусы к заявке:
Новая заявка - только что созданная заявка, требующая модерации.
В работе – заявка, которая прошла модерацию. Этой заявке назначен исполнитель, который выполняет эту заявку.
Завершённая заявка – заявка, которую завершил выполнять исполнитель.
Архив – статус полностью выполненной заявки.
На главной странице расположен список, в котором отображаются созданные заявки, со статусом «Новая заявка».
</string>

    <string name="how_sign_out_root">Чтобы выйти из своего аккаунта, необходимо нажать на кнопку «выйти из аккаунта», которая расположена на странице профиля пользователя.</string>
    <string name="default_place_root">
        На главной странице приложения по умолчанию переключатель образовательной площадки выбран «ОП Остафьевская». При каждом запуске приложения будет отображаться выбранная образовательная площадка в настройках.
Чтобы изменить эту настройку, необходимо на главной странице приложения нажать на имя пользователя. После нажатия откроется страница профиля, где расположена кнопка «настройки». В настройках есть пункт «Место по умолчанию», нажимая на этот пункт откроется диалоговое окно с выбором образовательной площадки.

    </string>

    <string name="how_to_on_economy_root">Для включения экономии трафика необходимо включить переключатель «Экономия трафика» в настройках.</string>
    <string name="error_edit_root">В некоторых случаях, после редактирования данных о пользователе, данные на странице профиля не изменяются. В случае появления данной проблемы необходимо выйти из своего аккаунта, а затем снова войти.</string>
    <string name="error_save_task_root">Заявка может не сохраниться в случае проблем с подключением с интернетом. Если интернет-подключение стабильное, попробуйте переустановить приложение.</string>
    <string name="how_to_add_executor_root">Чтобы назначить исполнителя к заявке необходимо на экране изменения заявки нажать на кнопку "назначить исполнителя" и выбрать необходимого исполнителя из списка.</string>

    <string name="task_help">Как создать заявку?\nЧтобы создать заявку, необходимо нажать на кнопку «создать» на главной странице приложения, далее необходимо выбрать образовательную площадку. После выбора образовательной площадки необходимо заполнить все обязательные поля ввода текста.
        \n\nПочему моя заявка не сохранилась?
\nЗаявка может не сохраниться в случае проблем с подключением с интернетом. Если интернет-подключение стабильное, попробуйте переустановить приложение.
\n\nКак просматривать новые заявки?
\nЧтобы просмотреть новые созданные заявки, необходимо на главном экране выбрать образовательную площадку. Далее откроется окно с выбором статуса заявок образовательной организации. После необходимо нажать на кнопку "Новые заявки" и откроется список созданных заявок.
\n\nКак изменить заявку?
\nДля того чтобы изменить заявку, необходимо выбрать из списка заявок, заявку необходимую для редактирования. Далее откроется страница, в которой находится детальная информация о заявке. Для редактирования заявки необходимо нажать на кнопку "изменить", находящаяся справа внизу.
\n\nКак назначить исполнителя для заявки?
\nЧтобы назначить исполнителя к заявке необходимо на экране изменения заявки нажать на кнопку "назначить исполнителя" и выбрать необходимого исполнителя из списка.
\n\nКак прикрепить изображение к заявке?
\nДля того чтобы прикрепить изображение к заявке необходимо на экране создания заявки нажать на поле изображение. Далее откроется диалоговое окно, которое предложит сделать изображение или выбрать изображение с памяти устройства.
\n\nКак создать срочную заявку?
\nДля того чтобы создать срочную заявку, необходимо отметить галочку "Срочная заявка" на странице создания заявки.
\n\nЧто такое срочная заявка?
\nЗаявке назначается статус "Срочная заявка", когда необходимо отметить заявку, которую необходимо выполнить в кратчайшие сроки.
\n\nЧто такое статус заявки? Виды статусов заявок
Всем заявкам необходимо установить статус. Статус отвечает за текущее состоянии заявки. Благодаря статусу администрация образовательной площадки может модерировать заявки.
Новой созданной заявке автоматически назначается статус "Новая заявка", если ее создал пользователь. Суперпользователь может вручную установить необходимый статус при создании заявки. Существуют следующие статусы к заявке:
\nНовая заявка - только что созданная заявка, требующая модерации.
\nВ работе – заявка, которая прошла модерацию. Этой заявке назначен исполнитель, который выполняет эту заявку.
\nЗавершённая заявка – заявка, которую завершил выполнять исполнитель.
\nАрхив – статус полностью выполненной заявки.
\n\nКак поделиться с заявкой?
\nЧтобы отправить другому пользователю заявку, необходимо зайти в страницу, в которой находится детальная информация о заявке. В правом верхнем углу находиться кнопка “поделиться”, нажимая на нее открывается меню, где можно отправить данные заявки в любой мессенджер или просто скопировать данные заявки в буфер обмена.
\n\nКак удалить заявку?
\nЧтобы удалить заявку, необходимо зайти в страницу, в которой находится детальная информация о заявке. В правом верхнем углу находиться кнопка “удалить”, нажимая на нее открывается предупреждающее окно, которое перед полным удалением заявки запросит у суперпользователя подтверждение перед удалением.
\n\nКак сортировать заявки?
\nЗа сортировку заявок отвечают переключатели на странице списка заявок в верхней части экрана. Нажимая на переключатели список сортируется. Этот список можно отсортировать по разным показателям.
Срочные заявки – отображают все созданные срочные заявки
Начальная школа – этот переключатель доступен только в образовательной площадке “Остафьевская” и отвечает за отображение созданных заявок в начальной школе.
Старшая школа – этот переключатель доступен только в образовательной площадке “Остафьевская” и отвечает за отображение созданных заявок в старшей школе.
\n\nНазначенные суперпользователю заявки.
\nВ качестве исполнителя заявки рут пользователь может назначить любого рабочего из администрации школы. Например, к заявке “Починить компьютер в кабинете 305” необходимо назначить в качестве исполнителя IT специалиста.
Страница “мои заявки” похожа на главную страницу, но на этой странице отображаются только назначенные суперпользователю заявки. Здесь так же присутствует сортировка заявок по образовательной площадке, статусу и срочности.
Выполняя заявку, суперпользователь имеет полный доступ к заявке. Можно изменить ее название, статус, дату выполнения, срочность и все остальные данные заявки. Так же суперпользователь может назначить на выполнение любой заявки самому себе.
</string>

    <string name="user_help">
        Как добавить нового пользователя?
\nЧтобы добавить нового пользователя, необходимо на главной странице в верхней части экрана нажать на свое имя, откроется страница профиля, где расположена кнопка “Добавить нового пользователя”. После нажатия на кнопку необходимо ввести в текстовые поля данные о новом пользователе его ФИО, логин, пароль, роль и разрешения.
\n\nЧто такое роль пользователя?
\nДля того чтобы зарегистрировать нового пользователя ему необходимо установить роль. Роль зависит от должности пользователя.
\nПользователь. Всем учителям и работникам детских садов назначается должность данная роль.
Суперпользователь. Всем работникам администрации назначается данная роль.
Исполнитель. Всем рабочим образовательной организации назначается данная роль.
\nВ зависимости от роли приложение будет визуально и функционально отличаться.
\n\nЧто такое разрешения пользователя?
Разрешения пользователя необходимы для корректной работы приложения. Разрешения зависят от выбранной роли.
Если выбранная роль – суперпользователь или исполнитель, то приложение автоматически установит нужное разрешение. А если выбранная роль – пользователь, то необходимо в ручную выбрать нужное разрешение.
\nost_shool – разрешение пользователю на доступ  к образовательной площадке «Авиаторов 9»
ost_aist – разрешение… и т.д.
\n\nКак изменить данные пользователя?
\nЧтобы изменить данные пользователя, необходимо на главной странице в верхней части экрана нажать на свое имя, откроется страница профиля, где расположена кнопка “Редактировать данные пользователя”. После нажатия на кнопку, откроется с разница со списком пользователей. В списке необходимо выбрать нужного пользователя, после откроется страница редактирования, в которой можно изменить основную информацию о пользователе.
\n\nКак сортировать пользователей?
\nЗа сортировку пользователей отвечают переключатели на странице списка пользователей в верхней части экрана. Нажимая на переключатели список сортируется. Этот список можно отсортировать по разным показателям.
\nСуперпользователи – отображает в списке только пользователей с ролью суперпользователь
\nПользователи – отображает в списке только пользователей с ролью пользователь
\nИсполнители – отображает в списке пользователей, с ролью исполнитель.

    </string>

</resources>